【勁fight哥發聲】香港人有言論自由！

精神領袖梁勁fight都出到聲
香港人有言論自由
我地一定要反送中
捍衛自由、捍衛香港核心價值！！！
撤回修例！！！